覺唔覺boxbox隻雷文比人吹大左？

玩咁多年lol都係靠食老本
玩同一隻英咁多場
銅牌都變菁英啦
淨係識閃wrq呢招
無閃就咩都做唔到on99咁
我隻上路蠻王打線未必話一定單殺到佢
但起碼唔會比佢殺先
根本只係對手廢
山寨王，同faker打睇佢咪又係輸
我驚mmd玩雷文都屌打到佢有陰影
間唔中班腦粉剪d精華岀黎引人拜 其實只不過係正常人既正常表現
玩雷文秒人拎黎剪精華 同玩維加秒人剪精華有咩分別？

樓主肯定你唔識玩雷文嘅銅學

係得Low rank player先會覺得lol啲Streamer勁，睇翻BoxBox啲片，見佢下下都不過係屈裝屈Lv秒人，完全冇技術可言

其實好多lol嘅所謂Challenger Streamer只係靠時間屈分，好似個咩Night Blue 3咁，屌講嘢懶係好笑又臭串，係咁玩分身打啲銅銀金，垃圾一件。

唔係日日打而識玩嘅正常人多數係diamond 1~master，實力同佢地冇乜分別。

利申：成年冇玩

台ser啲垃圾成日自吹自擂
Pii都打班鑽石撚話開外掛

認真好想玩好雷文
boxbox咁嘅level就滿意
樓主係咪可以教我？

Boxbox當娛樂台睇就好啦

銅牌表示睇過佢啲精華片，啲光速qa真係好撚光速架喎 仲要係有住團戰都chok到出黎，呢啲應該有啲料掛？

利申：乜鳩都唔識

支持樓主上twitch開香港雷玟台

不嬲唔覺條友勁
淨係識開smurf虐人
要睇riven我一定唔會睇佢

nightblue3開正身你唔講?
佢開smurf係觀眾要求同埋為左有topic出youtube
佢開正身屌打LCS班pro你唔講下?

屈裝屈lv秒人
乜呢隻課金game黎既咩
訓左好耐無玩

傻既先會覺得佢隻riven唔勁人地main account 長期keep到美服challenger/master 雖然唔係最top哥班，但係streamer明顯係娛樂性為主，積分先係其次。佢對riven既理解唔會差過任何人，只係好多時候為左makeplay 取悅歡眾先會做出d好高風險既decision，唔好當佢on9廢，好多時佢好多play都係明知唔應該做但都會去試，完全係因為要做素材放youtube,經營佢自己個stream. 人地challenger 實力擺在眼前，分分鐘用手掣都吊打你

BRNA -> BOXBOX

但都幾lcs eu既pro player有點名讚佢

Nb廢左好多係真既

我用扑頭仔都打爆佢

佢雷玟都唔勁? 佢技術好好wor
利申:韓服鑽三

係啊吹大左呀 但係由銅牌把口講出嚟好無說服力姐
人地可以係菁英場打到同對手有等級差距就話人地屈lv。自己食兵多。殺人多有裝備差距就話人屈裝。

睇boxbox係為左睇佢cosplay 你識乜撚

Yassuo 呢？

ching啱呀

就算吹大左樓主咪又會照睇

條友十鳩幾個AC
長期虐低端
不了

呢個真係勁 又會教對線/觀念 又搞笑

好似skt D人都話佢犽宿勁

死神都屈到佢機啦

我單手都打得贏條神棍啦

s2 best riven na > all

akardata呢？

唔教男人

無錯
頂盡台服白金級數

傻既先會覺得我打LOL唔勁....
我好多時候為左娛樂自己做好多高風險DECISION...

鑽三四左右實力
不能再多
開台講埋晒D呀媽係女人既野
例如上路唔見左要小心比人GK 呢到兩波兵唔好MISS咁
基本上智商正常都知
可能智商低於常人既會覺得佢觀念好

樓主幾時約佢地單挑

點睇pink ward

佢地約我我都要睇下心情

玩蠻王未必夠我勁

屈裝屈lv咪即係代表佢對線好囉
雷玟對線唔易
好多人以為雷玟前期好勁
只係因為佢lv 1 可以有個3段q
但佢上6之前ad scaling唔高
仲好容易因爲唔識靈活運用啲CC畀minion打而換血fail
佢勁就勁在唔心急用哂個q唔會嘥咗佢第3下q個CC
到用完3次個q cd完又可以玩多套
E技都唔會用嚟衝only
光速qa跳牆呢啲唔講啦
你話佢係咁練一隻英梗係勁好撚反智
你唔會話因爲條友努力讀書攞好成績所以垃圾掛
同埋用閃連技如果唔中佢5分鐘內冇閃用係有風險嘅判斷
你話合理判斷都唔係技術我冇嘢好講

Get shit on

要學玩雷玟就睇viper la,box box 對線比較弱。

夜藍三之前TSM 留名睇樓主用蠻王打入TSM

LOL實況界
得國棟統神有少少料

Nb3係有d料既 睇佢打本尊就知

係所有連登仔眼中 所有菁英都係廢的

nb3 幾勁
係成日鳩玩
boxbox得雷文 仲要

從來唔玩LOL但以前好鍾意睇best riven na, 佢純暴力打法秒人真係好刺激

你同佢打返場先再講啦

Boxbox有講過點解佢成日開小號係因為佢打本尊要認真玩，可能無乜空間傾計講笑，個stream會好悶，同埋就係樓上講既開小號佢可以玩啲高風險既play 鳩沖下

叫佢黎台服搵我

樓主教唔教人玩riven
利申：真絲

nb3乜英都可以jg 好on9
勁到痴線

係樓主唔知人地為娛樂所以好大風險咁Make play
跟住就係俾埋d好似樓主咁嘅人開post笑鳩佢
真係可憐啊Boxbox
佢唔開stream認真打嘅時候都叫唔勁？笑左

利申：台服大師 韓服鑽3

佢用手制都勁過我用keyboard

覺唔覺樓主比自己吹大咗？

MAKE完死左咪覺得佢比人吹大囉

依加金牌自問有大師實力
但係因為娛樂成日MAKE PLAY先卡金

而家skt 5條友都有開台 想學野做咩睇垃圾
就算學riven 都係睇brna 啦

annie bot 呢

人地Make play為左放上Youtube
你make play 為左比人笑？

都係個句
睇得stream嘅起碼要識講野
神情情緒表達要有
Boxbox睇落唔係話特別勁
但係佢娛樂性夠高

同達哥一樣
打機好笑講野智障
跟手樓主又話人呢d係人都識講
咁作為娛樂streamer你做唔做到？

樓主如果你有呢方面嘅娛樂性
就唔會成個獨撚係到打飛機眼紅人
實力係點打過至知
但係我好肯定係你開台應該100人live都無

點解上面d 人可以咁認真 回覆

呢個之前睇過 成日輸線

眼紅人？
下次岀個post笑鳩林鄭係咪又眼紅佢

呢個好正 好中意睇佢
有野比銅牌單殺 笑到我震

為左娛樂

樓主周圍話人比人吹大左

是其是非其非

睇黎命中要害

唔知樓主幾時出道，屌打埋d比人吹大左既pro player

樓豬好撚風趣

佢玩小號係純粹玩啲for fun 嘅野

想期待樓主出道屌打 當紅比人吹大左既玩家

除左雷文 仲有邊隻英勁?

樓主根本唔知道咩叫節目效果

boxbox唔係扮女人上位？

我覺得我隻雷文比人吹大左

樓豬除左識強調自己蠻王屌打人仲識啲乜
我就唔撚信你蠻王唔屈人lv屈人裝可以推得咁開心
再講 玩得蠻王既正常都

自己講完自己話命中要害

玩aram抽中過咋

我知佢比人吹大左咪夠

係呀不過人地搵幾皮Usd一個月，
你就On99係到鳩嗡

應該因為無技術先扮女人

林鄭689揾十幾廿皮一個月
你地連登仔

你齊英未架？ARAM抽中 又話上路玩會屌打人 仲話pink ward未必夠你打 你去睇下PinkWard點屌打啲蠻王先啦好嗎 前言不對後語
台link呢7頭 快啲開台俾人睇你好撚勁隻蠻王啲技術啦

好多辣殺Boxbox fans唔睇標題

Nd3睇佢心態好過太多人

玩aram抽中過覺得自己玩得唔錯 如果打上路可以屌打佢唔得咩

Barrels~

就係呢啲屁孩搞到生態變差

支持樓豬用手制玩riven拍片上youtube

咁多認真撚既
我覺得我隻boxbox勁過雷文

靠扮女人上位 小丑一名

樓主銅學 別認真

做效果先留係銅牌

lol垃圾驚
玩lol既人個腦通常都有問題

連boxbox都唔放眼內
唔知樓豬開台會有幾大回響呢

樓主唔夠boxbox勁想上黎取暖咋
Boxbox真係好廢銅牌級數 樓主暖返啲未

喂喂喂 你點可以話樓主唔夠boxbox勁
樓主緊係有料先咁講

on9 仔

樓豬啱啱比雷玟屌打完個心碎咗?

咁你都知

boxbox不嬲都話自己唔夠viper嗰啲riven main 勁

金牌但係自問有大師級數
咁欣宜都自問有健康身形咖

樓主有冇性趣同台服大師仔約個炮 廢過boxbox架

睇live就知佢成日輸線
好多時都係為左make plays剪精華片上youtube呃view數
又成日開分身虐人 你當綜藝睇下就算

樓主肯定好撚勁啦
不如開台俾我地D廢柴欣賞下

You竟然是個boy

你係boxbox?

有唔少細蚊仔以為佢雷文好撚勁嫁

唔得閒不了

有唔少老野都話自己有打嘅話實上到大師菁英

睇faker好撚過啦

get shit on

不過boxbox真心廢

慕容公子隻冰雞勁d

LOL 開台既
我只係服 慕容公子 國動 統神

boxbox唔係唔勁 但做好多野都係為左剪片上YouTube
反而當初best riven na就唔同 淨係當年佢忽然開台唔出聲淨播歌打機都有三四萬人睇就知道果種震撼性
但而家riven最勁果幾個一定無best riven na同boxbox份